林奠成個記招根本冇料到

完全冇回應到五大訴求
「撤回」兩隻字死都唔肯講
暴動論亦冇撤回
更加唔使講撤消控罪同下台
淨係不斷重複講自己有反省、玩文字遊戲
我想問佢，你究竟反省咗啲乜
咁多人反對同上街抗爭
就只係因為個條例修訂或政府工作有「不足」咁簡單？

佢今次成功向世界展示同證明香港並不存在民主社會
政府無視市民訴求，市民嘅意見，左耳入、右耳出
只要單方面覺得個政策對香港好就得
人地南韓二百萬人上街，令朴槿惠下台、政府重組
我地香港呢？ Sorry lo

民主？ 我呸

民陣好快啲入紙申請不反對通知書
佢唔撤我地每個禮拜日都出黎遊行

Btw 記得登記做選民

push

推

修補社會矛盾
齋講呢兩次記招都已經證明到林奠係無能為力